Google的螢幕搜尋用唔到

之前只要係settings，同時set中英文就有

依加load極load唔到

已長按home botton,但load唔到

睇你第一張screenshot係now on tap無錯喎
你有冇搵其他網頁試？
now on tap經常性唔彈出黎要禁幾次先出，另外近期唔知係我裝左theme定點scan得特別慢

樓主呢部咩機？好靚好想擁有

htc

係壞咗